飲返杯冰凍zero 高歌一曲氣量厚。。。。。。

都唔啱音

見到啲歌詞，
我真係心up得個嬲